點左airpods兩下就轉歌 好煩

好唔慣

成日會點佢架你？

入setting set另一樣function囉

肥絲準備入場

點埋右囉

肥絲唔好捉我錯字

點右邊有咩function?

好困擾